台灣熱炒店好撚正

次次去親都食既食熱炒店極平
唔會好似香港啲垃圾鋪咁寫時價昆錢

由於得2條友 叫左四碟
台妹：炒米粉和交白荀超好吃的幹
米粉係濕炒落左南瓜 香港冇依隻味
荀就本身勁甜又爽口 普通調味已經玩哂
都幾多海鮮簡 2條友食唔到咁多

另外食完買左件咁既野 新鮮炸起好脆 有種唔知咩甜味 可能係婆婆既味道

味道：10/10
台妹：超好吃的幹

溝女指數：4/10
台妹：打唔到卡幹

Ig有片睇
Ig:
食譜就呢到
Youtube:

見到都唔開胃，同香港大排檔海鮮檔炒野差十皮

樓主唔畀我聽台妹把聲

又唔會唔開胃嘅
不過同香港大排檔比真係差啲

但好撚油
食到底成兜油cls

台灣海鮮 不了
申唎：住台灣4年

煮法完全唔同 台灣淡味好多
香港濃味啲 但香港依家越嚟越差

次次番親去都食 8個人 叫成廿幾碟
都係每人$500~600度

幾時有唔比

佢地好多都係濕炒 同香港好大分別 但價錢平幾倍

香港炒個d全部要炸左先咪仲油

你blur咗把聲

炒得廢就叫濕炒食屎都要美化舊屎咁搞笑

千祈唔好叫「螺肉」......

價錢差幾皮

台灣啲炒米粉好撚正
香港個啲冇鑊氣炒得又唔靚
完全唔好食

人地個煮法係咁 唔會收汁 唔通意大利炒意粉有汁 你又話人廢炒得冇鑊氣唔夠乾身咩
全世界得香港一個煮法？

台狗d野咪又係炸

佢碟碟野都二百幾蚊，計落香港多少少點差幾皮？見到碟蜆出晒水，屌你老母隻蜆好似係到游水咁點撚樣食

大家都油唔洗爭

如果咁既撚樣叫濕炒你應該成世未食過好野

佢碟野係湯米炒定炒米炒呀

對腳

岩岩起起底 屌 原來傻仔黎
你慢慢留係香港食屎

短頭髮 ，10／10

成日覺得台灣d 街邊檔/檔仔加超多味精，食完佢地煮出來果d野飲極多水先得

煮法都唔同
你講鑊氣係香港勁啲既

汁溝油 香港出街食都差唔多

點解 連日本野都唔食？

食你既濕炒啦傻鳩公屋仔

樓主依家住係台灣？

咁都有得嘈

原來你係台灣，好🍇

我唔要睇台妹 我要睇樓豬相

廿碟 應該飽到仆街
$500-$600一個人係台灣應該係高級熱炒店黎

支持,支持
等我遲D去食

聽我仲正

好掛住台灣

冇香港咁有鑊氣 同埋普遍都多汁

點解

咪係 碟碟都要五六十港紙 又唔是平好多
味道又差過香港比貴少少食香港鑊氣唔好？

平得果少少

比我地食就平 比當地人食其實都唔算平 不過好食係真

主菜係台妹，其他可有可冇。

間嘢明明就係賣海鮮，樓主屈佢賣熱炒

地溝油炒菜

非洲大蝸牛......

果個蕃薯好撚好食
本身以為都係普通野無試過
之前行街行到肚餓 咁岩買左件
個味道比想像中好好多

碟米炒$20港紙都唔洗 最貴係炒蜆 $50到 其他個2碟都係幾十蚊
唔係平香港少少 你係香港邊到有咁平話我知

粵菜小菜點會輸台灣熱炒

台灣無時價？

台灣食呢個價
唔撚係呀

一睇就知旗津黎，次次去都一定叫到成枱海鮮，價錢又平，屌打香港大牌檔

邊到見到50-60
明明有3碟都係$30樓下
個米粉$20都唔洗

熱炒舖鳳梨蝦球都只係賣百幾，樓主去海鮮舖食新鮮海鮮緊係貴好多

係 食過一定知屌打香港
我如果多人去叫超多

我手快打錯 但依間啲野好好食

最撚憎時價

白糖粿

介紹你食多樣：炒山蘇

呢味菜得台灣有得食

好撚掛住台灣

有d勁重味精同大陸一鳩樣 得個平字

係咪會落啲魚乾仔炒個隻菜 一塊塊葉咁

熱炒係幾正，份量唔大，可以叫多D菜食，不過台灣年輕人唔太鐘意，佢地鐘意自己食自己果份，你同佢地出去食呢D佢地會覺得好奇怪。

香港大牌檔冇得輸

去旅行同生活兩樣野

佢張單先見有幾樣寫時價

香港個啲餐牌都冇 全部時價

話就話平但係台灣嗰啲碟頭通常好細碟 份量OK細

好細碟咋wo
不過佢地乜柒都用沙茶醬炒, 好多都一樣味
飲埋啤酒呀

生活過就知台灣好過香港
人工除外

係好撚細碟 但係反而因為細>平>食多幾樣
都有人鍾意嘅

鲨魚皮係咩味😅

係呀 啤酒印象中要100台幣一支 樓上咁多人話平我完全唔覺 某程度上香港仲抵食啲. 台灣大部份食嘢嘅價錢其實一啲都唔平

一啲啲我覺得 之前係台北食 文華附近
平+份量幾多
呢碟都有成20幾件

全部明碼實價
海龍王彼得點搵食

香港平均8-90，海鮮過百啦掛，佢碟炒飯15蚊港紙，香港最少都40up la，平好多吓麻

不過睇落真係冇乜獲氣

鍾佳播

我要台妹
台妹看到我嗎?

拉

佢打緊機 唔會看到你

佢打乜嘢機

台灣好想去

你咁肥坐到架飛機跌落海

我輕過你

以為有台妹

好掛住台灣

年頭去咗次而家都勁掛住

樓主呢幾碟餸全部150咋嘛
個炒粉60
夾埋咪510
台幣除四每個人$60左右港紙
香港淨係仲蜆都百幾啦

你大排檔食到啲咩

唔叫鳳梨蝦球？

wow

品鱻台北無敵。熱炒店份量少但平，但環境方面一定香港好啲，枱凳大，坐得舒服。同台灣人食飯佢地都要食熱炒店，個人就覺得一般
利申: 台灣讀書第5年

我都睇到R哂頭 明明平咁多 但有幾個話香港都係貴少少

Thank you very much.

台灣幾時開番

婆婆嘅甜味?

咪撚玩啦 台灣啲野淡？

好平

True, 好鹹

香港地食完行出門口諗到明天就會嘆一口氣；台灣食完行出門口諗到明天就會知道又係正嘅一日

佢哋啲米粉都好食啲 香港用大陸米粉多

冇咁油啦

我都覺

依間唔覺 去試下

港豬

點去，我都想去台灣

好最鐘意食辣炒蚵仔

台妹都唔睇 睇我做咩

痴撚線
台灣啲野淡，可以再吹大啲

大把淡味野 你住過咪知

樓主屌咗條台妹未

18日超好喝

油炆茭白，好彩街市都買到

住左台灣幾年，掛住大排檔同茶餐廳多啲

我負皮 因為我妒忌

即係post舊相？見你一時香港一時台灣 好錯亂

有台妹

咁都叫唔劏......明明就有寫時價
又無寫個價錢係買緊一份例牌定一斤/一兩

不要再說了
我成日要過台灣姐

個短髮look咁張竹君feel

上次旗津海鮮街就係食呢啲
平平哋都幾特別
但係海鮮唔係游水怪怪地

香港個d唔7寫價錢 正仆街

去旗津食同去西貢食海鮮有咩分別

我同佢講下

真 去過台中exchange 有次病左好多清淡野揀
仲要台妹好好人 朝早幫我買牛肉湯

山茶牛肉

台灣d 野我覺得好濃味

青蛙?

點解咁耐都無人講炒水蓮

有排都未開

下年冬天先去得

都係 佢地都唔會成日食覺得貴

唔會掛

唔識講咩味 好似細個食過 幾正

雖然唔想承認台灣都好食既，但同香港全盛既大排檔真係無得比

食物點解要計輸贏 好食咪得

香港依家一係勁貴 一係執咗
有冇推介

頭先見到呢篇文見到提到熱炒店
咁啱上連登就見到呢個post

(有野生蝸牛圖慎入)

老老實實 以前去台灣食過幾次 真係普普通通
香港大排檔正好多 可能口味問題啦

明明熱炒份量少過大排擋好多喎
只可以話係香港嚟睇就唔平唔貴
台灣嚟睇少貴 大把野值得食過佢
利申食過

前日去台中漁市場即買海鮮再代工，屌哂鬼
仲要唔平

好掛住香港嘅大排檔，唔使全盛時期，而家嘅大排檔都夠

樓主又post 台灣小食 好想去台灣掃街

下年冬天

你係台灣住

台灣熱炒真係好睇邊間，間間炒法都唔同

樓主移民左過去？

移條毛咩

點解唔計得？
咪撚亂吹奏啦 台式現炒垃圾到仆街 就算食到中上價位都完全比唔上港式大排檔

台灣啲炒米粉全部一早炒定 落柯打先夾比你 好少見係即炒

熱炒店樣樣野細細碟叫到一檯都係好撚爽

你應該是去那種市場吧？
不然正常熱炒店都是現炒喔
By 台妹

真的～大排檔好撚好食
但係台式現炒真係唔係咁垃圾wo
By台妹

炒到個殼打開 = 熟就得la

樓主有冇試胡椒餅

我不喜歡吃胡椒餅
我覺得好鹹
By 台妹

哈囉～我看到了
By 台妹

英雄聯盟手機版 最近剛出
要一起玩嗎～？

By台妹

我超愛ㄉ！
鳳梨蝦球 讚
By台妹

短髮唯一信仰！
By台妹

別說了 18天是熱炒店的真理....
By台妹

有
不過平時玩switch和ps4
樓主這個負心漢有沒有欺負你?

炒水蓮超爆幹好吃....
火鍋店的我也喜歡🥺🥺
By台妹

Switch 玩什麼？ 動物森友會嗎？
樓主只是個毒男 輪不到他欺負我：）
By 台妹

屌 我想同老婆返台灣都返唔到
冇咁多假隔離

好想食

得台灣先食到嘅菜

爽爽爽
一時吃一時爽
一直吃一直爽
讚
By 台妹

索性移民去台灣呀日日有得食

香港的豆苗很好吃！
台灣也沒有～
我最愛吃香港豆苗
By台妹

是
我還買了10多隻game
可不可以打死他

台灣個炒麵第一次食係唔慣
第二次之後覺得超好食

娶我的話 就可以有台灣身份證🥺
By台妹

悶了 再憋一下就可以來台灣ㄌ

By台妹

越講越肚餓 好掛住啲熱炒 有時懶唔買餸 間中叫外送返屋企
三杯小卷 勁好送飯 幾時先返得台灣

感覺很好玩 但我沒有switch
如果你要買給我的話
幫我匯款到這個銀行帳號....... （開開玩笑）

你可以打死他 她住銅鑼灣
By台妹

超撚好食～ 我也喜歡炒麵
By台妹

想跟你一齊打機

憋到下年冬天

外送超爽....不用出門....
我也喜歡吃小卷！ 但有些很辣我不行

By台妹

你可以加我英雄聯盟
我私訊給妳 （但我不知道怎麼私訊）
連登很難操作

憋的越久 射得越多
（開開玩笑）

By台妹

好想食
夜媽媽有無人性

連登只有留telegram

夜媽媽是什麼？
夜爸爸？
By台妹

台灣有豆苗

夜媽媽就是夜晚的媽媽
樓主少圖所以要召喚伯母

我叫垃圾樓主傳給你
By台妹

有嗎？哪裡買啊？
我怎麼都買不到
By台妹

樓主不肯

公三小XDDDD?
所以是什麼？
少什麼圖啦 笑死

By台妹

肉羹冬粉
麻速鍋
麻辣鴨血
牛肉麵
麵線
滷味
我好掛住你地

夜媽媽
形容詞，同「這麼晚」
形容深夜

夜媽媽仲唔瞓覺
這麼晚還不睡覺

你去砍他
我傳地址給妳
By台妹

麻辣鴨血
正到痴線

大排檔正好多倍

台灣熱炒店不了

幹 等下先去買個滷味爽一下....
好餓ㄛ

（我不小心按到往下的箭頭 拍謝）
By台妹

謝謝ㄋ的解釋
我會了

夜媽媽吃宵夜 會變胖
這樣用？

By台妹

就是深夜的意思啦

city super / Jason's / 菜市場菜檔都有啦
冬天限定

對

台妹為甚麼上連登

鼎王有吃過嗎？
鴨血豆腐可以無限量加

By台妹

幹你娘機掰我沒得吃

真假？從來沒看過市場有
那我要ㄑ買了

By台妹

鍾意大排檔多

無老鍋比較正
鴨血臭豆腐外面單點味道又不一樣

因為 閒閒的現在
沒在幹嘛 就來看一下～

看一下大家過的好不好

By台妹

好多家都可以
之前跟朋友開玩笑說去吃客家火鍋只點鴨血跟白飯

沒事....再憋一下....
或是自己在家煮
By台妹

不自己開一個新account?

真的嗎？我還沒吃過
下次試試看
By台妹

靠邀 超好笑
客家吃....畢竟窮
By台妹

開不了ㄟ 要驗證什麼的
很難

By台妹

有網絡供應商email就可以

熱炒店邊撚度好食
係食醬料，唔係食廚藝
但一味得濃味，當你真係食過好野就會發覺呢樣反而係缺點
炒野無獲氣
唯一優點真係平既
但同樣份量其實都係細返
不過去熱炒店都係旨在食少少野飲酒吹水

btw台灣100%重口味過香港
除非你自己煮

利申住過台灣幾年
齋講好唔好食(唔計價錢) 覺得香港average>台灣

供你老母
台妹時間完結

躝啦
畀返台妺我

公道
去旅行食一兩次就可能過癮
但住過台灣嘅真係唔會吹奏熱炒

跟樂哥去英國睇波食嘢

笑撚死

去英國食台妹

聽講啲台妹會去台式舖返工

雖然好撚平
但唔岩食

利申，憎食大排檔

個牌咪一樣有寫時價
btw我只係想睇條女個樣

笑撚死
你叫條友留tgla

台灣北部海鮮唔太岩胃口
佢地炒野好鍾意落九層塔同其他香料
個陣味同海鮮完全唔夾
個次特登過去基隆食
個三杯小卷,同個九層塔炒蜆
個香料味太勁,蓋過曬海鮮d鮮味
我覺得係浪費曬d食材

反而南部高雄 墾丁ok
雖則墾丁係搵水魚,其實只係同香港差唔多價錢
當然對返台灣物價就變左貴
但係煮法跟返廣東,香港個面
起碼知道蟹係薑蔥炒, 蜆係油鹽水/鼓椒, 椒鹽鮮魷
食得開心好多

都係住過台灣，不過只係住年幾兩年

好食嘅熱炒其實好難搵，
其實大家去都係食個氣氛飲吓酒吹吓水。

所有炒嘢冇撚有錯真係冇鑊氣，
間間啲味都差唔多，因為大家都係入同一隻批發醬料。
話口味唔同都得嘅，但係食過晒香港同台灣風味，
香港大排檔炒嘢真係高質好多。
炒嘢冇鑊氣不如食打邊爐

有次揀咗間台北高級小小嘅熱炒，
貪佢有Corona飲，結果冇提供青檸
啲炒嘢同其他平價熱炒都係冇大分別，
價錢貴三成純粹貴在坐得舒服啲

我唔知台中或者南部啦，
不過台北啲熱炒真係越嚟越貴，
高級啲嘅幾乎直逼香港價錢(仲要細碟過香港)，
抵唔抵食真係見仁見智

但係台灣燒肉店就高質過香港好多

駁唔刀

之前係台北食過一間叫大腕
對比香港唔算貴 但好食到cls
試過去基隆食任燒海鮮就好一般

好多會用泰國米粉

但其實大陸米粉有好多種
有幾種都好有特色好出名炒或湯

燒肉真係唔係講笑
平香港一半有多

你搵粥舖嗰啲做標準？

大排檔逢逢聲想知點無鍋氣
過完冷河先食？

早幾年食大牌檔...輕鬆九十蚊一碟...

所以我都唔明點解有人話平香港少少
香港叫親海鮮起碼過百一碟

普通炒野都八尾 份量又少

今時今日可能白飯都唔止十蚊碗, 已經好耐冇食
見到台灣白飯寫十蚊好撚好笑

就算係當地人其實都覺得食野平 就算佢地人工低
香港物價太離譜

6點後禁堂食呀，買餸自己炒啦

如果係海鮮香港都仲有地方煮得好食
屯門三聖果d都算好, 咪撚去西貢就得

平唔平要睇埋當地人工...
香港人工閒閒地佢地double
你收香港人工去食就覺得平
但佢地一樣會覺得貴

對唔住冇咩興趣 去親都覺得冇啖好食
太濃味唔係個個啱

你條女有啲似賤葆個位松鼠學妹

但係大排檔就嚟冇哂

一啖18天
一啖醬爆肥腸
一啖台妹

此情只應天上有